［做個統計］拍緊拖嘅巴絲請入

想問下你地
同伴侶出街係咪一定會拖手/撓住對方
就算天氣熱/痴笠笠都會？

正皮 ：點都會
負皮 ：不了

無女

太熱會唔想掂到佢

我係時拖時唔拖但唔關天氣事

是對的終於會碰到

另一半會唔會唔開心？

咁係咩原因呀

熱都會至少拖手指尾

太熱會拖手指

唔想拖未唔拖

咁對方有冇唔開心呀？

手汗多就多數撓住

唔會啦，拍左好耐

拖到出手汗就撓手或者剩係拖尾指
再熱D就直接唔拖

會 但真係好熱

熱嘅咪同對方講聲先甩/轉拖手指